第一次買二手車

準備去睇Mazda 3 04年車
想問下有咩要注意/做

呼吸，眨眼

壓價

幾錢？

萬一

上架驗

朋友話萬幾蚊叫我唔好晒錢上架

都係

操車？

你條命連幾千都唔值?

唔係保車，係保命

啱

上架驗啦，一陣有咩暗病、撞過你乜都唔知
如果有野壞要整你又唔知

講保命買乜鳩二手

又係呢d 神算份子
佢真係唔好害人啦

驗都冇用, 最多幫你驗有冇撞有咩要換
有時好多野要渣耐先知...
個車主有都唔同你講/佢根本粗渣唔理

所以賣家話無野整基本上呃你

利伸:2次買N手飯車經驗

10幾年車仲驗黎驗去把撚咩
你唔係信架車冇撞過呀?
仲行到停到咪算囉

驗車驗車同驗車
一陣半年total loss唔好喊
一係就預玩幾個月湯左佢
唔好諗住揸得耐

14年十幾個交手就話驗姐，拖架04年驗車真係笑左

搵個熟車既fd睇下好過啦 睇下有冇滲油 尾箱滲水 車底生銹之類
MAsda 段估3冇人會拎去駁陣做積木車

試車聽下車底 扭太 有冇怪聲 轉波順唔順

十幾年車 滲油正常啦 係睇下嚴唔嚴重

買過/賣過二手車就知 好多問題渣落先知
舊車買返黎整左輪，仲係好多奇怪野 唔斷尾賣左
直板任驗

一係就買貴小小啦，
你買部皮幾野既，得閒整D得閒整D不如買部年份新D仲好啦

就算比你上架睇到乜事都冇唔代表到你手唔會壞